暑假想去韓國exchange, 想問下野

去一個月左右
住campus hall好定出面住？(間 u 有 partner 合作，價錢相約)

有冇邊間u推介
Inha 好平
Hanyang 算平又多野玩
其他好似好貴
但其實我冇去過exchange 唔知價位

想趁仲有命未清算到自己去睇下個世界
短短地去下就算

Btw, 之後應該仲有問題，希望大家可以答下

住hall屌韓妹